腸胃敏感真係好辛苦

成撚日都肚痛肚痾

我痾到就死啦

屎眼俾火燒

嚴重影響工作

諗住試下益生菌